有無人知阿Bu咩近況呀？

以前幾鐘意聽佢做1872遊花園架
之後我都成日買100毛架
自從佢間公司上左市之後
好耐無見佢上水啦，唔知佢而家點呀

同阿邊個拍緊拖

仲係利君亞咩？

睇最近100毛既圍爐取戀有講